突發 成架吊車飛起左

返柴灣ge朋友睇路 搭狗鐵啦

做物撚野

痴撚線

條橋又幾硬淨
個司機賠到破產都得

做乜鳩

做乜 做乜 做乜 做乜 做乜 做乜 做乜 做乜 做乜 做乜
改正十次
肥絲唔好捉我

上長命斜條路塞死哂gg

到底乜事

以為只會係外國個d epic fail compilation 先見到
估唔到香港都有代表

點做到

樓主快d 影多d 相

睇住佢撞，成堆灰同石屎跌落去，後面有架車急break到無事。

個司機冇收支雞？

條橋幾硬淨

無睇到咁前，望到個野已經撞左埋去，但未停哂車
我係對面行車線望

司機叫雞叫到儍

屌啦星係下面塞撚緊

條橋撞到咁
駛唔駛成條拆

成條橋彎左

如果當時有人過緊橋都咪話唔嚇餐懞

司機點落車

賠到破產 玩完

原來條橋變晒型，司機今次gg了

好彩個條橋除左學校翻放學外，都無咩人用，隔唔遠有紅綠燈

支吊雞都收皮 灣左唔會出牌 保險又再保
當然比係條橋黎講 小小錢

條橋都斜撚左
要唔要拆橋

出車都唔收jip，玩完啦契弟

痴撚線真係咁冇記性

gta 想做既野 比呢條司機做到 西利

佢吊嘢時滑行?

拆橋起橋洗唔洗一千萬

GTA

痴撚線 好彩上面無人

你估無保險咩

呢條橋好似都成十幾廿年

保險賠姐嘛

唔止

我估係明華大廈附近地盤既

一出轉右就橋位所以無人提

如果係支那橋 應該活埋

有慈幼有佢啦我估

再起過條就冇咁實淨

墊底兩球都痛到爆炸啦，條橋3千萬，部車1千萬自己硬食，保險?你大我啊?

有冇咁多保額

佢應該唔洗成條拆晒

應該行行下升起唔知

邊保得曬啊 申請破產啦

structure 佬一定會話成條拆

司機破產都唔掂

搵食車保額好高架

依條得慈幼仔先用

最多三百

司機：我打工陪3舊 ，公司破產

咁嘅話都幾黑仔

慘

如果發現係司機操作不當
保險都唔知賠唔賠

不過都係諗唔明點解可以咁樣撞到！？

要公司食晒？
個老細都幾慘

可惜塔左地鐵 如果上左巴士就有得去見識見識

今時今日仲有人以為打工仔賠三百

乜原來吊車唔收支臂會著到車嘅咩？
有冇行內人解下話

有限公司有咩所謂

係可以民事索到佢甩褲但係d司機佬俾你告兩告破產算鳩數啦

吊機公司仆街了

個司機點落返嚟？司機位後面係咪有門？

司機又唔係特登告乜鬼

唔係陪公司野先三百咩

你個野壞左呀

飽晒

收唔晒支雞炒直左

個消防好似幾型

咁撞法條橋冇冧已經好好彩
如果唔係死得人多

消防員好型

大家有所不知了
架吊雞壞迫力 想好似航母d戰機咁降落 先會咁
如果比去落到東廊 飛出條橋 就大L獲

唔知當時橋上便有冇人呢

得啖笑
呢d工程租機公司
幾乎獨市生意
就算有幾間都係大家識既
圍威喂
佢地要加價就加價
你搵多幾間報價都係食水深
你洗怕呢班人無錢賠？

地盤出入口都過到，但去到條橋竟然過唔到

唔收jip行車緊係佢錯

工程佬：又有工開了

貨車佬 拖頭佬 吊車佬
一諗起果堆啊叔既嘴臉 成日似住有些少經驗 擔住口煙對D安全措拖懶懶閒

想拆橋都唔況咁做下話

如果呢單意外都有H漫 我罰抄吊車十次

柱同樓梯可以番返 ,

因為係鐵橋,切左d損壞部分。 再吊返個deck 上去應該搞得掂。

不過要找人去現場check 下條橋的柱同bearing 有冇彎

重新design 費都要差唔多100萬

利申civil eng , 之前做橋的consultant

唔係特登就無責任？
作為一個司機 渣架車行街
部車咁既狀態都無責任？

返工闖過最大既禍係乜

長命斜

都幾硬

可能無龍門架 或者根本個盤唔夠位 要用街偷位做？

當然係司機錯，但唔代表錯就要食晒，咁我做司機一萬幾千人工，揸你架Rolls Royce咪好容易冚家剷？所以勞工條例先有三舊水依樣野，其他保險搞，當然你突登又係另一回事

條友咪又係d油頭毒撚最鐘意幫自己搵藉口，屌，一句唔係特登係咪撞死人都冇責任，香港原來真係有班人離地離到咁鳩離譜

條橋冇事

如果係大陸條橋應該直接收左皮

吊車公司廣告：條橋爛我哋啲車都未爛

佢係司機佢有責任要出車之前諗好路線檢查部車既情況，呢種車支jip收起黎係低到貼車頂，佢有check過駛撚撞，我實實在在話你知，係佢錯撚哂，只有佢一個有責任，只係佢孭唔起

痴撚痴，個司機食懵咗呀？！抵撚佢死！

漏油事件第一名
呢單野第二名

最多咪賠三百

而家d 人做野真係好撚求其

又一條戇鳩仔以為扣糧上限三百就當賠償上限三百

一條友
令到一間公司 成班失業

公司野先三百喎

點切左啲損壞部分, 啲油同zinc coat又點計?
吊個新deck上去啲welding點搞法?
我係廠整過成條吊上又快又平啦

做consultant做到你咁

想含 利申hehe

20年前可能得嘅

港英時間喎
實係堅

大禍唔算啦

港英時期起喎
實係堅

就咁修復，政府冇人會肯簽條數，行人既，要防撞既，邊有人孭，整過啦，至少都做返兩條棟

而家條新橋應該要30-40M左右啦

老細同保險賠姐，佢最多賠300唔做

民事訴訟

300扣完份糧 公司可以再民事叫佢賠錢 無上限
條橋唔係公司野又要賠多舊錢

仲有人幫司機講說話
香港幾十年都無一單

如果你係負責去睇呢單嘢呢structure 佬,獨立嗰隻,
你都會咁講?
如果唔成條拆,之後條橋有咩事隨時入你數呀

老閪都話要拆過啦

拆咗條橋再起過，跟住區議員承機爭取新橋加返部𨋢，加埋上蓋，冇幾千萬走唔甩

你估政府唔會拆曬成條做咩 順手再加2部𨋢

架車同條橋都幾堅

同埋又無修復某一節span既design抄
邊個consultant咁自己dup個Design出黎, highway都唔敢簽啦

現在d新橋粗粗地都差唔多呢個數啦，先兩年做仲俾到鋁板加電梯既，現在唔得喇

個個位無需要𨋢

明華大廈好多𨋢

無障礙計劃呀嗎 人影都無隻既橋都有𨋢

打工未vicarious liability

本身有你唔起返畀人一定畀人嘈爆你

拆左算啦
上少少有馬路過對面
落少少有天橋連𨋢

有障礙既人行多一米都屌政府啊

好靚仔呀個消防員
快點

正苦橋佢大撚獲，無返幾球野都唔洗走

唔係去開個頭係唔明

邊有咁撚易冧呀，你估大陸咩
吊車都唔會揸得快啦

好on9

其實條橋係慈幼起的, 因為方便學生過對面
(印象中果陣老師係咁講過)

唔個呢獲野係咪都係賠比慈幼, 係就fatfat

本身個個都係落斜位

抄吊車十次
好撚難

唔洗打樁，淨係做返橋面然後吊上去，應該平啲

好似櫥窗公仔

果頭返工
未用過條橋
除左慈幼有乜人用？

其實嚴格啲來講，你無錯
扣咁多血辛苦晒

咁大碌都可以唔記得收

你覺得政府起野，同有無人用有關係咩

利申：住係果頭，未用過

應該整啲警告牌提示司機啦 政府有問題啦 司機錯唔哂

支雞係加裝唔係跟車掛

應該要賠最少300萬

其實有冇諗過個司機可能都好驚
成架車 車頭飛起左

條橋係當年慈幼有個神父叫政府起，等啲學生可以安全過馬路。其實主要真係得班慈幼師生放lunch同放學嗰時用

撻唔著車點畀電

架吊雞唔斷個下都幾好野

其實係d油喉問題，行車途中谷油起雞。
唔收曬雞係唔會收4隻腳。

點講都好 條橋而家點都要重建架啦

正解

你唔收起支嘢關政府咩事

同埋呢條鐵橋黎，唔洗過億

慈幼英文學校校門外的行人天橋俗稱「興翼橋」，以記念當年神長 陳興翼神父力促政府興建，方便同學安全橫過柴灣道。

GTA都做唔到 條穚點撞都茶左印度神油咁

行行下做咩谷油

條橋咁多年都咁硬淨

保險包唔包先

司機有賺啦,萬幾蚊人工
依家賠幾千萬玩老破4年後又一條好漢

油喉有問題，鎖唔死

落街行得就三保啦，點會唔包

其實條橋係鋼整，有成四十年歷史。所以真係好堅下

可能係英國鋼

突然扯旗

其實唔係條橋硬，係連隻支雞d油喉弱，一撞就斷，之後成支雞炒起

消防員好靚仔

咁撚on9個司機
間吊雞公司俾佢累撚死，齊齊汁笠破產

陳柏宇

拗橋

拱橋咁

郵筒歪左都成景點啦

原裝雞壓力異常都著燈啦，行車彈jip即係響警報鬼煞咁嘈，車頭有錶有計有安架

終於有個有常識既人出現

仲要加埋衰CD罰返幾百到千幾

正仆街 返工既人點算

燈有著到 就唔會撞啦

幾億

幾億
你準備收路政警告信啦

四點左右行過見到有架吊車係筲東門口

可能就係呢架

淨係記得條路太斜 佢要搵好多木long起個車頭
架車先可以水平

Sorry上面表達得唔好，應該話可著車，行車嘅話會有冇保護裝置 ，強制死火之類

咁短起條highway先千零萬 依條仲要行人鐵橋 唔洗

冇聽過香港有廢老4寶咩??
1. 地盤
2. 裝修
3. 運輸
4. 廚房

會唔會係D細地盤,係地盤出面吊野

司機鎖唔好支臂就司機問題
如果個鎖彈開咗支臂就意外

條橋又唔係矮過部車
有冇警告都唔關政府事

部車好似助走之後準備起跳咁

呢d 緊急case 真係唔知找咩人執屎。

多數找返designer 做。 arup, aecom 果d公司

我知錯喇

突發有片！

畀你落價永遠唔中之餘仲要食警告信

留名睇撞果一下既車CAM

架大吊車卡關

好彩唔係港豬喚

有保險業界人士指出，商用車輛的財物第三保一般賠償額為100萬元，若被索償金額超過此數目，將由車主及司機承擔。他指，行人天橋與一般公物不同，維修涉及人工、物料、專家檢測，費用非常高，「索償金額相當之厲害。」

咪同N年前鑽石山單野差唔多

以為有撞嗰下睇

老破再等公屋退休

所以應該要一架車一間limited,唔好慳

可以執定嘢走佬

呢支係支那雞

隔離就係消防局

你個野壞佐呀。

都唔算太隔離 不過班消防佬應該聽到個下碰撞聲

有無死到人

就咁睇都死左兩三件

射咗

政府起條新橋又要用幾千萬

有人找數 唔怕

嚇呆左

後面啲司機望撚住佢撞 肯定笑到pk

屌 左邊條友睇住都無得走

走唔到

冇返咁上下反應同判斷能力都唔識走啦

見到都走唔切啦

落斜應該唔同講法
不過落斜未必會炒起

班學生沒得再用條橋
可能要拆

Fail 圖2018

呢幅相至睇到有幾大鑊，支雞仲要唔要換

有無巴打有行車記錄影到部車點大搖大擺行

有見地

仲未有車cam

佢無收起支野沿途都無人提既咩

會唔會告不小心駕駛

今時今日d工程全部用黎cap水既

可以叫榮恩入嚟

話起就起咩, 先要搵人design, 果度又一筆

點解無安全程式，例如吊擘升起左係開唔到車

吊雞1:0

好想瘋狂玩佢條Jer
幫佢屎忽查忌廉

條路開左未

個司機可以上黎開個返工做過d咩大鑊野既post
除左漏油個ching應該冇人夠你黎

連人帶車

唔好話下下都cap水 香港d地盤佬人工又貴 又要做好多安全措施 地底又多古靈精怪野

未

就地掩埋
喺上面起過條新路新橋當冇事發生過

整過條新橋整翻兩部lift都唔錯
細個嗰陣揹埋個書包行上去都幾辛苦吓
沿柴灣道行落去又有一大堆道友

利申 n年前慈幼小學畢業

你放心實會加

司機&車主反正都要破產, 一係拎晒資產去澳門賭撚晒佢, 一係潛返強國東山再起

話會拆橋

睇下個時間啦，知果時已經撞到埋嚟，你用鍵盤緊係可以ALT+F4即刻走啦

Quote錯

因為勾起左

點解冇片嫁，想睇點炒埋去

幾時有車cam 片, 一定好精彩

屌你老母渣架車都渣都唔記得收吊臂
趕撚住死咩個陷家鏟

斷撚左啦

我屌你老母，你真係好撚柒煩呀仆街，日撚日睇post都要睇你條臭閪起度右右右，我屌鳩你老母臭閪

吊臂車柴灣道撞歪橋 現場直擊移走肇事吊臂車

一名懷疑是吊臂車公司的負責人到場了解事件。

如果單野發生喺荷里活對出行去新浦崗嗰條橋
下場應該都係咁

？

細個果陣讀慈幼小學行呢條橋果陣 好撚驚條橋行行下散撚左 估路到今日發生左

佢諗緊要點樣著草

話起橋賠到破產是米岸鳩架 成層樓咁貴起出黎都只係幾百萬 依家橋咋 仲要咁鬼短 俾儘你兩星期搞掂啦 人工連料最多咪幾廿萬

年初四咁嘅樣

破產都唔撚掂

露天卡車載運 長頸鹿撞橋慘死

心諗屌你個閪

好彩條橋無人行緊

著草返大陸好過破產, 俾政府破產筆數都要還

有啲覺得個司機慘添

政府d工程係貴到你唔信…一定要賠好多…
所有工程只要比左政府做，個價起碼係貴過出面成倍，個價唔可以用一般價值去估算。
希望個司機面對到啦，我諗申請硬破產伽啦。

利申:做過政府d job。

呢支吊撚到過百咩

淨係正苦出果份糧都大份過出面公司啦

但大部分比人袋咗呱？

司機RIP

彎左姐
未斷
不過有人行緊既話應該都有機會受傷

呢點就唔同意，工程界黎講係正苦做係好撚低人工…想搵錢真係咪入正苦。
真正搵得多既係接政府工程既外判，貴撚到你唔信，13萬一個自動開關既普通size鋼門聽過未。

張圖係你咖咩？

source：

好似係因為唔多公司會接政府job,因為好遲先收到錢，同埋要好多文件來往，勁鳩麻煩。換支光管都可以來回2到4張單 ，仲成日同人講環保，真係人唔笑…

唔知點解會諗到呢張圖

呢個唔係司機咩 兩個咁似樣既

我以前返學都係靠條橋先唔會遲到
下面條橋好多狗屎

個老闆諗緊燒炭定跳樓好

自膠

有請22世紀殺人網絡

個條橋真你就咁行覺得佢勁脆弱

一百萬咋

咁會唔會最後拆左就唔起？

有障礙會行樓梯？

搞左成粒中都未搞掂

冇可能, 慈幼唔嘈班區議員一定嘈

所以未要起無障礙設施囉 姐係𨋢

架的士
後面架小巴都唔敢過

咁岩要租吊機
就搵佢老細啦

架電單車

對面架旅遊巴都停左

到時起橋又租返呢部吊機

但佢停正橋底

有無最新消息講個司機究竟做咩撚野

停喺條橋下面睇熱鬧咩…
停都停遠少少丫

電單車先玩命, Zip車"la"

有無人記得當年鑽石山撞橋 好似撞到冧 果時仲好細個 無乜印象

其實呢個情況點算
硬係覺得車上啲乘客實叫司機衝過去

呢條橋係當年慈幼神父為方便學生起 都好耐了
依家一撞就冇on9

香港基健落足料

電單車一過左就即刻俾哂油
走得快好世界

真係想知司機諗緊乜L 野

呢排咁多ON9交通意外

好靚仔

呢啲咁柒嘅橋原來設計咁貴

老細叫你賠3舊水你都唔好意思做落去啦
諗定後路啦柒碌司機

入撚左醫院啦司機

其實收平左

公司收緊contractor
大約呢個rate
ae $500/hr
se. $800/hr
td. $1500/hr

差唔多啦 仲要左抄右抄

東大街班食肆多得佢唔小 咁樣撞一撞 晏畫應該冇慈幼仔去東大街食

係咪怕關 engine會跌返落去？

好想知當時車頭突然勃起堅離地果下司機有咩感受

唔洗人工呀
個工程師簽名都值十萬八萬啦

無錯 真漢子 開掛都做唔到

你地覺得個司機會賠？

洗唔洗幾億

好撚慘個老闆

冇人訪問個司機嘅

就有關在 HF34 加建升降機的建議，我們再與慈幼英文學校商討。校方經研究後，表示擬建升降機的位置鄰近該學校作主
要出入之用的大門口，將會阻礙學生出入，造成擠塞，容易構成危險。為學生的安全起見，校方重申強烈反對加建升降機的建議。
3.3.4 由於有關加建升降機工程受到慈幼英文學校的強烈反對，加上即使在行人天橋加建升降機，有需要人士在比標準斜路更為陡峭的連接行人路上行走也會有困難，而且附近亦有過路設施，我們認為不適宜為行人天橋 HF34 加建無障礙通道設施。

成功爭取興建有蓋天橋及無障礙設施

意義重大啊 個司機大鳩獲啦

個神父仲日日企係學校門口望住 應該目擊成件事

1047 解封後首輛汽車通過

咁快手拆咗半條

竟然有段古

破產破產。不過好似公司賠

重型車係咪要多架車尾隨？
如果公司無提供出事係咪公司負責？

水龍？

拆就快 起就慢

原本行人天橋用鋼箱建造，自然拆得快
希望將來重建行人天橋時，加埋一對升降機同埋輕量化上蓋

燕梳都唔夠

而家最好啦，橋都無埋

加工程超支，20億左右

吊雞車應該都係公司車，唔係自己做

貴過起一條邨

橋底好多花生友

銅鑼灣又一架

政府超支，唔係一般人識計既數

咁又想問知唔知架車行左幾耐?

司機望倒後鏡時會唔會見到或者係盲點睇唔到?
路邊有車經有無車響按提下佢?

試過P牌渣車,無關好門,另一車響按我,果陣諗P牌黎放過我啦,係慢架啦
佢指一指度門,原來我未關實門

呢個都21萬

橋應該都要千萬掛

鋼結構咋

只要 Foundation 冇事，燒過條再吊上去，洗鬼用成億

上面講左學校都反對加𨋢
新橋一定有蓋，舊橋維修應該唔加

有咩

諗起hangover隻長頸鹿
唔知隔離啲司機見到架伸長既吊雞有無諗阻止佢

有幾on9先會唔知自己未收條吊橋落黎

d人想提佢
但燈位綠燈車無停到

個司機點逃生

由消防用雲梯救出

痴線, 到底有幾大意先會發生咁嘅意外
好彩條橋冇人行緊, 分分鐘嚇到暈

呢架就係拆柴灣條橋個架，渣馬封路上唔到東廊，黑警帶路帶到撞

一定震到暈
平時有大車行過已經都有啲震

點解唔直行

唔撚係掛

呢單叫黑警賠啦

呢下係咪claim返差佬

係

好似話要返杏花邨，一直搵位調頭，點知黑警點條黑路比佢

直行到京華直出未無事囉 班狗都柒既

保險佬今次大生意喇

柴灣去杏花邨係經銅記咩

東廊封路，焗住西行

好似係兩架黎架喎 呢架係冠通
個架係啓泰
利申 有錯勿屌 可能我眼盲會睇錯

巴打意思係呢架去執柴斜手尾個架黎

呢架係去幫手做完拆橋 點知封路走唔到咋嘛

Csl

呢部唔止一萬一日

吓?
經愛秩序街、寶文街、望隆街、東喜道去海防博物館上東廊咪得囉
東廊封到2A出口咋嘛

你叫架特殊大車行內街

okay
咁經東區裁判法院得喇啩?

好明顯上面個個係行外人

Anyway 行車時切勿transform

大把地盤要用 點會租唔出

講5億個個擺明係on9啦 起座公屋都唔洗5億
個100尺橋面要5億？

賠300算啦

入紙告真係破硬產

港島柴灣道昨發生吊臂車撞天橋罕見意外，肇事葉姓吊臂車司機透過《明報》，向受影響市民道歉，「好抱歉……阻住好多人」，表示昨早8時許在筲箕灣東官立中學對開停車場工作，至昨午5時許離開，沿柴灣道車速30至40公里落斜，承認「自己大意」、「失起魂上嚟」，沒有收好吊臂，撞向天橋時最初以為撞石壆，其後才特悉意外原因，鼻部撼向軚盤，不停流鼻血，被困個多小時，送院後證實斷鼻骨，需要縫針。

被問及有否擔心遭追討巨額維修費，葉指「好擔心……一定擔心，都唔知點，到時再算」，又說「擔心都無辦法，責任係你，要賠」，亦表示「都無錢，點還？慢慢褪」，稍後回家安頓好，便聯絡公司及警方。